steam遊戲節成500隻demo點揀好？遊玩心得（!內附大量GIF）

前言：500隻我玩唔哂，以下遊戲私心比較多（不限排名），玩唔到/覺得垃圾嘅會略過，歡迎大家補充

時間：2 月 4 日凌晨 2 點至 2 月 10 日凌晨 2 點（香港）

登入steam會根據你玩開咩而recommend一啲game

又可以入tag自己揀

玩完可以入社群中心feedback（請用英文，見到啲芝麻人打中文成件事好鶻突）

No_Place_for_Bravery（大推）
Soul-like動作rpg

pros:完善combat、完善story base（有cg）、support手制(有震動)、怪之間有互相傷害
cons:有bug（有個場景黑咗要來回出入解決）
推薦度：9/10

SkateBIRD（一般）
雖然對運動game麻麻,但之前GOG還願事件隻game下架GOG,可以支持下

pros:Skate大致上冇問題、support手制
cons:冇教學、冇關卡
推薦度：6/10

Inferno - Beyond the 7th Circle（唔錯）
好有細個 flash迷宮探索種feel

pros:有rpg元素、回合制
cons:冇rounglike map
推薦度：6/10

Hoverflow(一般)
cs surfing嘅感覺

pros:有教學、有新鮮感、爽感十足
cons:有一定難度
推薦度：7/10

Unsouled（大推）
動作rpg,格檔反殺好爽

pros:有rpg元素、完善combat、有技能、完善story base（有cg）、support手制(有震動)
cons:血條UI好basic好醜樣、要手動吸exp
推薦度：8/10

Hidden Deep（大推）
類flash小遊戲，應該會好hint（立flag）

pros:有完善道具、有難度過渡、有新鮮感、有創意
cons:有一定難度、有死亡次數
推薦度：9/10

Lost Words: Beyond the Page（一般）
結合文字加平台冒險，以為會つぐのひ咁崩壞

pros:有新鮮感、有創意、故事轉接唔錯
cons:畫面一般、Intro有啲尷
推薦度：6/10

Alisa（唔錯）
biohazard 1解謎

pros:有復古感、解謎做得唔錯
cons:操作復古、有一定難度
推薦度：6/10

Shady Knight（唔錯）
類dishonored,睇人玩好smooth,自己玩就。。。

pros:有教學、有難度過渡、有新鮮感、爽感十足
cons:有一定難度
推薦度：7/10

Lamentum（大推）
玩過盧卡諾伯爵（同一間發行商）必玩，好有個種怪誕feel

pros:完善story base（cg）、有rpg元素、有解謎元素
cons:部分解謎要食啲腦
推薦度：7/10

Aerial_Knights Never Yield（大推）
好有Potential，Parkour小品

pros:上手易（接近障礙物會有子彈時間）、有創意、有少少cg
cons:demo比較短（得兩關）
推薦度：8/10

Oddventure（一般）
rpg回合制game，畫風整到好似以前映像管電視啲雪花

pros:完善story base（cg）、有創意（moon影響combat）
cons:對話好多位拖泥帶水
推薦度：5/10

hazel sky a.k.a. 彼岸晴空（唔錯）
卡通風敘事

pros:有story base、物理有驚喜
cons:demo比較短
推薦度：8/10

dandy ace(一般)
Rogue-like 打怪，好啲似hades(打擊無咁華麗)

pros:有story base、Rogue-like
cons:有一定難度
推薦度：6/10

a space for the unbound
90年代印尼少年異能故事（入人潛意識）

pros:完善story base（cg）、有創意
cons:某個cg會卡住（要重開）
推薦度：7/10

PS: Undying 都唔錯，不過係鄰國game,skip唔介紹

好驚挂GIF圖

more

全部都係demo

舊GAME都玩唔哂
邊有時間玩新GAME DEMO

平凡名字會員
#382063

追撃負皮我又唔留言？

係，有咩問題？

demo至少免費，舊GAME已入庫隨時玩得

幾正

點解？驚掛到你啲閃卡？

strong Post

Lm

仲有little nightmare 2 a.k.a 小小夢魘
佢demo早3個禮拜出miss咗冇講，有一代90.23%好評

pros:少少story、有新鮮感（操控細佬）、有解謎元素、多咗個AI電腦
cons:定價貴（萬代南夢宮 ）
推薦度：8
/10

我即時錄制點會掛到啲閃卡同埋又唔係大雜燴咁放
我指gif圖挂柴（瓜柴），因為最大有成39.5MB

* little nightmare2 推薦度：8/10

Hidden Deep

第二關好鬼難玩

重有咩推薦...自己簡左兩隻落黎玩 ...一般

試下玩我大推個啲，500隻有劣作好正常

支持.雖然唔玩.但見樓主好有心

樓主好有心機 留名

有冇d RPG,打怪升lv升技打寶升裝養寵物之類

最好唔好美式,成日覺得美式RPG UI好密好難睇

謝謝包膠

用曬子彈都唔知點玩

巴打你指mmorpg？我都好少掂我揾幾款俾你參考下
Almighty: Kill Your Gods（demo）
Kingshunt（demo）
Valheim 呢款最近幾hint

打曬子彈遇到蝙蝠怪會追人，建議重開，做好資源管理

有冇co-op game 介紹返

No place for bravery 冇乜用格檔就爆左

demo應該冇co-op game下
好難搵到個frd一齊掃雷式玩demo，定你想我介紹啲大路co-op俾你?

淨係知hidden deep有計劃出雙人

一打精英怪就會硬直，我都冇乜用，不如用閃現

我鳩閃佢就打我唔到，個hammer又唔係慢好多

大路既co-op game 好多都玩過晒

最近無咩新game 又就嚟放長期 先諗住睇下demo 會唔會有co-op 試吓

thanks試下先

揾到隻叫UniDuni

thanks 試試

其實佢有細分合作

你可以慢慢搵下，始終每個人口味都唔同

黄昏沉眠街
畫面幾靚
試左demo係3d platformer

我都觀望緊呢隻,不過日本驚應該會好貴

有隻叫Despot's Game, demo嚟講幾襟玩, 過咗關仲有個排行榜俾你同其他玩家鬥, 幾期待佢正式版balance做好啲

幾好玩

巴打更新未呀

更新咩？完咗啦喎

push

咁快

steam應該唔會改web版

我見demo仲有活動page仲係度。
出post尾聲我儲咗幾隻未玩，你咁想我夜d加多幾隻

Thx

我見你多gif 真係以為係一直出

Steam 遊戲節私心心得（第二弾）

前言：有啲Demo已經被發行商收埋咗，有興趣可以Wish list
活動page:

little nightmare 2 a.k.a 小小夢魘 2(大推)
一代90.27% Overwhelmingly Positive，二代琴日出咗原價199(好貴)，建議史低再入

pros:少少story、有新鮮感（操控細佬）、有解謎元素、多咗個AI電腦
cons:定價貴（萬代南夢宮）
推薦度：8 /10

Unbound: Worlds Apart（一般）
初時睇trailer好正，雖然啲features做到哂，但係不幸intro劇情好鬼垃圾，比較小
童向

pros:少少story、有新鮮感
cons:Intro有啲尷
推薦度：6 /10

Hobo Cat Adventure（一般）
3D跳躣收集金幣過關

pros:少少story、有搞笑元素
cons:無咩特別
推薦度：7 /10

Super Mombo Quest（唔錯）
造型神似星之卡比，不過冇星之卡比技能同伙伴
注：宣傳片有技能，demo未有技能

pros:少少story、操作完善、Metroidvania
cons:controller未support
推薦度：8 /10

You Suck at Parking(大推)
小品解謎，controller最佳

pros:有新鮮感、駕車去select關卡好有代入感
cons:有一定難度
推薦度：9 /10
ps:developer有plan for steam workshop

Slavania（一般）
2D platform驚，黑暗童話feel

pros:有新鮮感（北歐風）、Metroidvania、設定有趣（雷神之矛？）
cons:手感有啲爛
推薦度：7 /10

Black Book（一般）Demo已收皮
呢款Demo好hint，不過我覺得麻麻

pros:完善story base、有新鮮感（點擊畫面 +回合制）、設定有趣、卡牌回合制
cons:吸引唔到我
推薦度：6 /10

Tower Princess（一般）Demo已收皮
3D救公主/王子

pros:少少story、操作完善
cons:有少少Bug
推薦度：6 /10

Anarchy: Wolf's law（一般）Demo已收皮
俄佬作品，生存拾荒

pros:射擊手感出奇地好、打寶
cons:early access冇demo冇得買係咩玩法
推薦度：8.7/10

Haiki（唔錯）活動page仲有
純2D platform解謎過關

pros:有創意（轉色切換場景）
cons:有一定難度、手殘慎玩
推薦度：7/10

Intravenous（唔錯）Demo已收皮
俯視角fps，有啲壓抑

pros:少少story、controller support
cons:好難
推薦度：7/10

Tip Top（唔錯）活動page仲有
類Getting Over It with Bennett Foddy

pros:有教學、controller support、上手易
cons:有一定難度
推薦度：7/10

Loveland（一般）
做Detective探索地區，恐怖感做得幾好

pros:少少story、有恐怖vibe、可以直接駕車走人
cons:惗唔到
推薦度：7/10

Foregone（一般）
Epic獨佔一年, Fuck Epic

pros:少少story、操作完善、Metroidvania
cons:手感一般
推薦度：6/10

Narita Boy（一般）
有種精神污染嘅感覺

pros:少少story、Metroidvania
cons:手感一般
推薦度：6/10

Despot's Game（唔錯）
有巴打建議，Rouge-like策略打怪，我暫時玩咗陣

pros:有教學、即時戰
cons:有一定難度
推薦度：8/10

黄昏沉眠街（唔錯）Demo已收皮
有巴打建議，日廠解謎，開頭解謎有啲單調同悶，都係暫時玩咗陣

pros:日風柔和
cons:未知
推薦度：8/10